「一定要清算」介紹以色列人既做法-Operation Wrath of God上帝的復仇行動

Operation Wrath of God
是指在慕尼黑慘案後，以色列對巴勒斯坦解放組織及黑色九月所做出的一連串隐蔽報復行動，總理梅爾夫人授權情報特務局（摩薩德）暗殺多名巴勒斯坦解放組織高層成員，行動由1972年開始至約1979年結束。

以色列如何對待敵人？摩薩德千里追殺納粹！

猶太人並不講究以德報怨那一套，他們只知道以直報怨，以牙還牙，以血換血！

以眼還眼！

希望有一日：

「皇天擊殺」行動在2020-2029年間在全球刺殺多名中共及親中共人士，於香港建國後由首任民選總統宣布結束

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

皇天擊殺

P仔咪撚膠化

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

你喺咪敏感咗少少

以色列獵殺納粹行動到上年才達成目標而結束